美國國務卿蓬佩奧今日生日！

Happy Birthday

佩奧bb生日快樂

offtopic

幾個都咁高

恭祝你福壽與天齊！慶賀你生辰快樂！

生日快樂，好人一生平安

Happy birthday

🎂🎂🎂

祝佢年年有今日

好人一生平安

肥仔奧
Happy Birthday

減下肥就日日有今日啦

上Twitter 喇

鍵盤戰士出動啦!

蓬爸生日快樂

祝蓬爸生日快樂，健康長壽
最緊要仕途蒸蒸日上，總統之位不遠矣